{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70268&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 청춘호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:特典案内と駐車案内があります。 現地決済のお客様には現金0%カード5%の特典が提供され、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。 駐車スペースは一部屋につき一つずつ提供いたします。 ただし、毎週土曜日と日曜日はチェックイン時間以前に駐車できません。 徒歩特価で予約したお客様は駐車場を利用できず、土曜日と日曜日には現場決済のお客様が優先的に駐車スペースが割り当てられます。 客室利用案内:客室内ではネットフリックスとユーチューブをテレビリモコンで簡単に視聴できます。 基本的に1部屋あたりの人数は2人で、4人用PCギルドルームもあります。 人数追加の場合、2万ウォンの追加費用が発生し、状況に応じて人数追加ができない場合があります。 また、客室内では染色薬の使用が禁止されており、汚染発生時に実損液が請求されることがあります。 駐車場施設:計5台の駐車施設を保有しています。 地下鉄情報: 仁川には、湖線間石駅と周旋朱安駅、そして仁川2号線市民公園駅とチャットがあります。 客室の内部施設:客室内での調理はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の特典案内はありますか？",
            "answer": "現地決済のお客様には現金0%カード5%の特典が提供され、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は一部屋につき何台利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは一部屋につき一つずつ提供いたします。"
        },
        {
            "question": "土曜日と日曜日は駐車できない日ですか？",
            "answer": "はい、毎週土曜日と日曜日はチェックイン時間以前に駐車できません。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価で予約した場合、駐車場を利用できますか？",
            "answer": "徒歩特価で予約したお客様は駐車場を利用できず、土曜日と日曜日には現場決済のお客様が優先的に駐車スペースが割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるテレビのサービスはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとユーチューブをテレビリモコンで簡単に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基本的に1部屋あたりの人数は2人で、4人用のPCギルドルームもあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加の場合、2万ウォンの追加費用が発生し、状況に応じて人数追加ができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で染色薬の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では染色薬の使用が禁止されており、汚染発生時に実損液が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "仁川にはどのような地下鉄がありますか？",
            "answer": "仁川には、湖線間石駅と周旋朱安駅、そして仁川2号線市民公園駅とチャットがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 445
    }
}